籃絲呀哥

同佢講有人一個死左啦，
佢：緊有人死架啦
我：黎緊你唔晒番大陸呀？（佢番工1星期要番1次大陸）
佢：已家都番唔到啦
我：仲番，貪好玩呀？
佢：唔洗太恐慌既，講到好似絕症咁，我都唔明有咩咁驚

應該點駁

洗乜駁
佢一返左大陸你好換左屋企個鎖佢

人蠢真係好難頂

你同佢傾計，可能已經中咗招，唔該自我隔離14日啦